真的是腰束奶澎！雞排妹新造型曝光⋯辣曬「神級碗公奶」

女星雞排妹（鄭家純）擁有天使臉蛋、魔鬼身材，個性直率的她話題尺度超大，近來更主持網路深夜節目，大談兩性議題，受到許多粉絲喜愛。近日她就在社群平台曬出新造型，只見她化身成美豔「貓妖」一身古代妃子裝更擠出渾圓碗公奶。

收到遊戲代言，雞排妹上月31日在IG寫下「今天萬聖節🎃阿純扮成商戰RPG遊戲活動期間限定紅顏角色『靈夜貓妖』」超精緻的妝容搭配大紅色系的口紅，襯托出雞排妹雪白的肌膚。另外幾張則是工作人員在一旁幫忙穿衣的畫面。

然而其中最大亮點莫過於雞排妹的性感妃子裝，半截式的設計讓上圍呼之欲出，且在腰部還用力拉出小蠻腰，完整還原「腰束奶澎」4個字。有趣的是，在最後幾張照片還出現《戲說台灣》的主題曲配樂，粉絲看完秒破功喊「戲說台灣我直接笑噴XDD」

▲▼雞排妹接下遊戲代言，換上性感服裝。（圖／翻攝自IG）

嘩痴咗孖筋

我的媽喔

真係對佢麻麻地 無咩感覺

太大唔好睇

大都咁 通常都大lin餅

雞屎忽先係佢最正嘅地方

屌那星正撚到

都唔明佢初出道拍D youtube片得B+~C-, 無啦啦依家就話E, 都唔知點黎

日本歡樂杯

佢係咪打算做脫星做一世?

咁港女粒lin咪要用顯微鏡先睇到？

咁先正

國民老婆

周子瑜>G排妹

雞排妹>牙隱

子瑜女友家純老婆

我要後者

情有獨鍾

全game唯一好人